```sql
drop table empleados;

drop view vista_empleados;

 -- Creamos la vista "vista_empleados" que muestre algunos campos de "empleados",
 -- pero la tabla "empleados" no existe, por ello, debemos agregar, al crear
 -- la vista "force":
create force view vista_empleados as
select documento,nombre,seccion
from empleados;

 -- Creamos la tabla:
create table empleados(
    documento char(8),
    nombre varchar2(30),
    domicilio varchar2(30),
    seccion varchar2(30)
);

insert into empleados values('22222222','Lopez Ana','Colon 123','Sistemas');
insert into empleados values('23333333','Lopez Luis','Sucre 235','Sistemas');
insert into empleados values('24444444','Garcia Marcos','Sarmiento 1234','Contaduria');
insert into empleados values('25555555','Gomez Pablo','Bulnes 321','Contaduria');
insert into empleados values('26666666','Perez Laura','Peru 1254','Secretaria');

 -- Consultamos la vista:
select *from vista_empleados;

 -- Veamos el texto de la vista consultando "user_views":
select view_name,text from user_views where view_name='VISTA_EMPLEADOS';

 -- Creamos o reemplazamos (si existe) la vista "vista_empleados" que muestre
 -- todos los campos de la tabla "empleados":
create or replace view vista_empleados as
select *from empleados;

 -- Consultamos la vista:
select *from vista_empleados;

 -- Agregamos un campo a la tabla "empleados":
select table empleados
add sueldo number(6,2);

 -- Consultamos la vista "vista_empleados":
select * from vista_empleados;
 -- Note que el nuevo campo agregado a "empleados" no aparece,
 -- a pesar que la vista indica que muestre todos los campos
 -- de dicha tabla; esto sucede porque los campos se seleccionan
 -- al ejecutar "create view", para que aparezcan debemos volver
 -- a crear la vista:
create or replace view vista_empleados as
select *from empleados;

 -- Consultemos la vista:
select * from vista_empleados; 

```